YiiTask
=======

Тут описание приложения


Деплой
------

1) Композер     - php composer.phar install<br>
2) Миграции     - php yii migrate/up<br>
3) RBAC         - php yii rbac/init<br>


Список задач
------------

1) Для каждого статуса задачи менять тип(цвет) панелей для информативности. [R]

2) Система комментариев с атачами. [R]
    2.1) Автоудаление файлов при удалении CommentAttachment [N]

3) Поиск задач/исполнителей
    3.1) Поиск задач исполнителем [R]
    3.2) Поиск исполнителей заказчиком [N]

4) Система тэгирования задач, для удобного поиска. [R]

5) Возможность прикреплять файлы к задаче [A]

6) Отображать теги везде где отображается задача(bootstrap labels) [R]

7) Система откликов на задачи [R]
    7.1) Со стороны исполнителя [R]
    7.2) Со стороны заказчика [C] - не нужен покачто

8) Продумать и реализовать категории. [R]
Примеры:
    Версия фреймворка.
        1.х
        2.х
    Модуль
    Расширение
    Форма
    Виджет
    Таблица
    Верстка

9) Email уведомления при событиях: [R]
    Назначен исполнитель на задачу [R]
    Задача решена [R]
    Задача проверена [R]
    Задача закрыта [R]

10) Возможность проставлять затраченное время + объязательный коммент [N]

11) Прогресс бар для затраченного времени(если больше - перекрытие - красный цвет) [N]

10) Система рейтинга, голоса [N]

11) Нужно доб. информация о текущих задачах [N]

12) Проверить цикл одной задачи и определить что нужно допиливать [R]
    12.1) Заказчик
        12.1.1) В меню сделать выдающим пункт My Tasks, в нём указать задачи по статусам. [N]
    12.2) Исполнитель
        12.2.1) В меню сделать выдающим пункт My Tasks, в нём указать задачи по статусам. [N]
        12.2.2) http://yiitask.local/performer/task/index В тайтле страницы "Задачи" добавить лейблы с указанием статусов текущих задач

13) Фильтр по тегам [N]


Баги
----
1. "3 месяцев" - Yii::t... исправить